今年dse見到呢個post，代表你下年讀ive(有解釋)

考dse仲上連登？抵你讀ive

啱

我回應左你另一個reply

又岩喎

我前兩年就係唔信 結果依家讀緊Ive

原來屈機男咁撚慘，唔怪得要成日上嚟搵嘢嘈賺五毫子個post

考完maths
P1 90/105
P2 39/45
Gg ive 見